係上環食飯遇到李根興搭台

條友9up力好強。。。

一睇就知佢好有女人緣
不過多女都未必係好事

同行條女個樣麻麻

youtube拍片水鳩人

上環邊度??

有女人缘遮，唔保證D女靚既

Brian Cha之前最煩嘅廣告就係佢

中立撚最乞人憎

蘇杭街附近

無圖點討論?

搭台幫埋屋企做生意
係機醒嘅

沒有之一

啱啱見到蓋清

段估唔會係佳記掛......

Brian Cha定佢有錢d

有冇圖

連登仔死係公屋發臭就係好事？

原來最近係果邊買左間鋪

康業信貸喺附近?

係啦

佢算係富2代入面肯學野 肯做野 肯吹水
你出去同佢鳩up都無佢講野咁勁
值得欣賞同學

睇佢啲片感覺就算你同佢食飯唔出聲，佢都可以自己吹水吹足一個鐘

揾佢做勇武指揮官一定好惦，成日用渣波手講嘢，好肉緊

李根興好黃架,成日介紹黃店
蓋清又鬥黃

同佢吹水應該幾開心同有嘢落袋，同埋佢表現出嚟嘅感覺唔會令人唔鍾意佢咁

仲有啊哥

竟然評價咁好
以為笑佢既人多

一定係佢

Brian cha係果d充大頭扮成功人仕唔同

佢係老千世家有network不知幾cap水

也許是扮野,但佢講野態度算相對容易令人接受, 有時甚至扮到誠懇, 好似幫咁你。這樣功力深厚

真人講野嗰陣個人係咪都會跟住一路搖

吹得、誠懇 、多產、出鏡率高

cha有自動吸客系統喎

佢係真係醒,唔係車志健果類,係真係做生意果種人黎

係 個頭一講野就狂FING

如果你覺得佢係鳩吹,就應該分析下佢講既野係真定假,唔係睇佢一兩三個POST斷章取義果種,佢10年頭已經出黎

又fing 又要對手係到郁黎郁去唔知做乜鳩

唔能夠否定
佢講嘢係有魅力令你繼續聽

Brian 純粹 想引起你貪念 9up老點你

李根興只係賣下鋪 最多浮誇d

咪有係昆人。集資比佢玩，佢點玩都得。不如自己輸無咁嬲。

普通人點樣買鋪

但brain好似唔撚洗本咁

訓左幾耐？先達$1.0M 一間

佢滿肚墨水，不能否認，呢喥99％人唔夠佢學歷嚟
投胎去邊冇得揀

佢水人買鋪另一回事

人地個基金只買地鋪

佢出道唔係咁，你睇佢啲早期片就知
慢慢建立自己形象
有乜問題？
要知道，咁有自信開口埋口邊個名人講乜用乜data 呢度冇人得

真On9.
要諗點解悶，唔上上來

咁多人吹奏

頭fing咩？淨係見佢對手拎住隻杯咁左放右放

缘

街舖無人夠佢熟

係咪手足黎先

老實講佢個樣唔錯又幾有佬味
想俾佢屌

有次食lunch
見到佢係深水涉行街睇舖

佢真係堅認真做

包裝能力好強
係抵佢發既

之前成日撈亂佢兩個

老實我覺得佢幾man
著衫都幾好睇

又夠高

認同
呢種積極心態 咩出身都會搵到飯食

呢個擺明呃人喎，點同

搵你出去吹兩句睇下先 睇下邊個連仔鍾意d
麥當勞.jpg

條友講野好多廢話，不過好多人like呢d口水佬

睇佢D片其實係學到野, 同埋同佢打過招呼, 有好禮貌的.

連登仔好多都眼界窄，一見到有錢，做生意但又唔係黃，買賣物業生意呢啲都係會不停踩，會無視人哋係有料定冇料。

如果讚下呢啲人連登仔又會覺得你班友奶到雪雪聲。

其實李根興都算係咁㗎啦 ，樂於分享吓學到嘅嘢

你有見邊個買鋪嘅會咁做 ？

agger

我都見過一次佢真人

日光日光響工廠區行黎行去睇鋪

都幾勤力

淨係肯放低身份扮鬼扮馬拍片,又有嘢教到, 已經好過好多二世祖

問佢識唔識朗誦

而家FIT左好多

佢地皇廣場條片好經典

算唔算起死回生左而家幫到盡

地皇有food court之後旺咗好多?

Food court 好似完咗喇
應該係收皮，但都係一個好既嘗試

睇佢D片睇到頭都暈

有一集佢講單相電同三相電嘅舖頭分別

係學到嘢

喺太子見過真人拍片係勤力

呢啲人未必會發大達，但係就一定唔會窮

有冇人睇過呢條